
                      Los efectos especiales muy berretas para una película de esta presentación...
Las actuaciones muy malas, demasiado actuadas
La verdad, lo mejor de la película es el trailer...
No muestra lo berreta que es!!!
Una película de bajo presupuesto creo que esmeran más!!!!
Mala x donde se mire....
Los efectos especiales.... creo que mi hijo de 9 años en la compu los hace mejor!!!!
        
            